I phone xs聲音問題一問！

小弟自更新左ios13之後，開始當有人打嚟嘅時候會冇鈴聲同震動，冇教過任何震機，請勿打擾模式，重新開機之後有一段時間正常返，但之後問題持續
拎過去apple整過三次，個職員都話好奇怪，佢幫我洗過機同埋重裝iOS ，但之後問題都係持續，有冇人都有咁嘅情況，或者有冇人知係咩問題？

無呢個問題

你等更新啦

有巴打講過

解決方法係contact list del 哂d emoji /符號既contact名， 我del 完好似airdrop work 番同有聲有震， 但未知會work 幾耐 巴打可以一齊試試

我自己都係咁, 試完半日到而家為止都仲識響

啱啱試完，都係冇聲冇震